Princess Connect Re:dive [41] 情人節姐姐 夏娜 我全都要

日版公式web

Twitter

Radio

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上，搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小
備註:日服ac淘寶比較少貨 建議想入日服坑就自己開 因為新手有免費140抽 第二日05:00前限定(日本時間)

Q: 新手台服應該去美食/真步？
A: 100%去真步 即使2邊要追到頂都唔容易 真步公會數目少 好容易就拎到唔錯既獎勵 對培育角色好大幫助

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦

封面推薦
泳裝飯團

新年優衣

-e個po有個傳說，搶1001開po同老婆示愛，就會中限-
老婆示愛區

推呢邊 THX

好正

小學生真好用

你老婆四葉圖呢

新年優衣再耐啲丫笨 阻住後面啲限

垃圾袋

擺明要拖到一周年

公主連結還公主連結
唔貼其他作品

今朝刷多次, 10抽隻3星出鏡華...

成功可以縮起個新手推介，搞左我幾耐

聽講hk有d ip可以直連日服pcr?

不如去TB買個平平地有幾隻限既都係百幾蚊左右 唔使要求多3星

真步高練度帳，除左流夏 泳飯全角色齊
公會戰角色應有盡有，競技要幾多排名都得

咁快又41

好幾日冇入來

留個名

其實邊到有網可以睇下每隻角色應該升到RANK幾?

上個po有圖

龍絆聽日岀番個限pool 中知岩岩搶1001 同摩利gg 示愛

有冇人玩不休的烏拉拉
SER5 招3個會課月卡 互加速

好好J
有冇J 過

人妖都j

當佢女咁J 咪得lor

想問呢到可唔可以放帳？ 見個台帳幾靚唔想浪費左佢
除左女帝未有 基本黑貓 萬聖聽 真步 伊莉亞都有
仲有7000石係身 係之前爬塔抽淨

冇女帝50蚊 不能在多了

開UB D護盾 如果同時開幾招UB既話 D盾會疊加定係會比最後個個覆蓋左

隻GAME應該冇覆蓋呢樣野

咁我同時開黑騎 新年UE 酒鬼UB既話 個護盾會點計

等大佬答

黑騎同新年ue係雙攻盾 所以唔疊得
酒鬼剩係魔攻盾 所以可以疊雙攻盾

利申：睇icon

成個公會包埋我得兩個人過晒露娜塔
其他最高50層 會長40層0/4Ex

50層? 我都50層啦

D人唔打姐
可能等要石個陣先一次過清

5個人carry全公會 會長戰力最高(70萬)但上期打得1千5百萬
想過退休生活入我呢個會真係啱晒

好休閒
我公會都有人60層左右，又唔係唔夠打
完全唔明白點解點啲人唔打，有獎勵都唔要

新手打到30層就收皮了D怪有冇咁商LV阿明恰新手要收皮一D都唔FRIENDLY

人地唔希罕掛

咪係...又唔係要你爆體打
又有石又有瑪那又有碎
完全諗唔到理由唔打

唔好咁la 我都只係70
其實係我懶

吸攻先於擋攻
例：
姐姐開擋物攻盾>UB開吸物攻盾>吸攻盾覆蓋擋攻盾
下面係入第二關果下UB開吸物攻盾>開技擋物攻盾>擋攻盾覆蓋唔到吸攻盾
同場show埋公主個吸雙攻同姐姐比既擋物攻盾冇衝突到

仲要有公主心，呢樣最緊要

又話無心碎用

其實每日食3次40 3次60好呢
定係乜都唔食 草石抽限角比較好呢？

月卡黨就6管啦

N2h2又冇
活動又冇既話
一日0管都得

我第一隊用布丁r9 （借公會賊貓）真琴r9 香織 智 r10
呢隊除左智同真琴升爆97lv 其他都90lv左右

呢隊基本上冇乜升 純粹要黎磨一磨隻王血 要賊貓係為左吸隻王藍
等佢慢d出技 大慨扣到隻王1/4 血

第2次打就重點了 目標係起時間剩10秒 打到隻王得返40% 隻王就會狂暴
咁10秒果陣就唔會落雷了
咁完場果陣唔死呢就可以用多一次了

我陣容係 望 吉姆 女帝 萬勝布丁（吸藍用） 新年優衣
基本上由佢自動去到最後控傷
12秒先開晒所有ub一下打到佢狂暴
理論上有優衣同萬聖布丁所以一隻都唔會死

只要控傷就得
第3次就簡單了 可以用返輸出最多果隊

諗左好耐最後用左望 女帝 深月 萬勝忍 新年優衣
可以打到最高傷
之後呢隊落雷死晒之後

隻王得返34萬血
用有輸出既角打多30萬
佩可 吉姆 萬勝布丁 黑貓 酒鬼

最後得返4萬血 求其入一隊

因為好多角練度都好低 全部都r8 r9咁制
所以試左好多場
一有問題就退出

角色圖

我幫fd玩個帳號公會500名，之前都係得我同會長會爬完當期ex
今期會長走左佬直情得番我玩緊個帳號爬完

唔洗打碎咩

黑騎鏡華arisa伊莉亞病嬌
計埋回體岩岩好

呢個月有好多嘢要升r11
照食6管

我都係n2先刷
今日先刷完女帝r12,arisa r11

所以而家努力打緊

我都好懶
見到有d boss關要出成4隻坦就唔想打

已經搵懶人攻略扮功課
但我之後都冇坦可以用

新手玩左唔夠2星期59級依家先打到29層

新手d角有限,砌隊難砌d
我滿等,但9砌都可以成隊滅

一開頭係卡，跟住就一野過幾廿層
上個月打到40收皮
今次打到120先收皮

我冇升隻萬聖布丁有咩代替方案

台服一出UE之後打塔真係冇乜難度，頂多卡boss層，然後第二日補刀再上10層

岩 無腦堆屍流 兩日一定打完

爆lv就係無難度
我得80lv卡緊60層

咁撚勁我70LV已經卡係30層一關要用兩隊屍了

會愈推愈快 玩左3個幾月 150ex左
急唔黎同最緊要借囡囡用

我果陣有打 變4星
你可以用賊貓
都係可以吸藍

Rk 13件新裝幾勁

我覺得遲早都係要升晒r13

有全套嘅實要升架一定加嘅野多過減

唔係最多r11咩？

日版

智直接母上4好唔好

唔好

無其他打手?

雖然智都唔差，不過俾我，會母晒d人權角先

母完女帝萬聖忍 留多1100母夏娜 淨返就可以fing了

呀仲有泳黑

下期狗 月月尊武 再下期就吉塔 智？

再再下期先到姫塔

萬聖忍而家4星 母上5星分別大唔大

你升得萬忍都係為左PvP
更係大

我都想沖PVP,不過我隻萬忍都係上到4星算
留返其他石比其他限先

lm

PVP真係難過公主競技場好多

幾時到狗拳出專武?
要儲定返D幣預備換碎整左30LV比佢用先

你換咩可以換到依家？

布丁我都未換哂
由台服出萬聖忍果期先買AC黎玩
對上1次公會戰先岩岩好5星狗拳咋

幾時N2 ?
成班囡囡排緊隊上rank 10/11

一n2就升爆佢

點解係屋仔入面真步都係無尾

有喎

女帝未有個帳就唔會靚
你可以放一次睇下有無人要既但最好唔好係咁強調

聽日開

係咪個個都準備30管咁車落去

9管不能再多

12了準備

推15管落去試水溫先

新手巴係唔係有玩烏拉拉

好多嘢要上R11
中二專 正月ue 怜 女帝 ezr
隨口up都一堆

平時6管 N2係咪9-12管都未叫蝕?
刷HARD都可以刷到好多裝架

9-23管
刷hard得3場 re要比50石

平時3管 N2係咪6管？

食9管算 UE太傷.
我都係RE EZR咋 其他慢慢刷算
成20日WO 儲下儲下都唔少野

平時梗係有刷hard啦
n加倍就刷返normal先

GG 隻忍得3星 會唔會唔夠做
母上4星要275粒

我有

公子開始冇乜掂
連聽日N2 都唔知，一早Fing 哂啲體添

N2 每日9管去刷裝
升哂班囡囡上哂R9/R10齊裝黎打今個月公會戰先

我而家啲囡囡先r7每日30管都搞唔掂

有錢買30管直接買acc好過有限定角

你買完首抽ac咪又係升
唔升點拎出嚟用呀

唔好咁傻啦,每日30管
留錢抽囡囡好過啦
又唔係急住要咁快升到上去

公會戰要咁高要求下個月先打到了

N3先爆30都未遲

淨係PVP升晒先, 戰隊戰反而唔急, 多你一個唔多
反而PVP升左仲可以幫你自己每日有固定收入

又消左業障

立flag

買我個帳
乜都打到，包括JJ

無追POST好耐

又變左賣帳PO

又有咁多大佬唔玩

冇得掃蕩隻GAME會長命好多

會冇人玩

隻驚應該執柒左

有得刷寶仲長命 而家大佬們個個爆晒機

得就FGO 唔得就執柒

成日覺得用掃蕩好似好跌過唔用其實跌率有冇分別

有得掃係一個好大既好處 如果冇得掃我真係唔會玩

唔知
淨係知D掃蕩劵由200張掃掃下而家有千幾張

越用越多

無得掃蕩n雙一日要掛百幾場我即刻退坑

PVP暫時果隊都係R9/R10
黎緊升埋2隊&3隊公會戰既角上R9/10先
我仲未歪到隻伊莉亞出黎,所以暫時唔再沖PVP住
保到2-300都夠

PVP早就唔係伊莉亞天下
係萬聖忍

我對住伊莉亞真係成隊變豆腐咁

落隻萬忍深月，伊莉亞變豆腐

萬忍4星,深月3星得把30LV專武
地下城依家搞緊隻妹法上5星先

仲認唔認得我

唔會係kelly巴掛

係,diu 佢摩利支天唔回應我,得我當佢女人

垃圾game唔好玩啦
等倒閉

之後幾鳩百抽抽家康抽唔到, 我立即game都del撚埋

又唔係wo真係做得幾好,至少肯聽玩家意見,已經好好

而家出番wo 而家仲要冇符抽

Thx

狗改不了吃屎,
佢搞到人地走撚哂, 重想呃人番去
我番去都冇心機追進度啦 執左隻驚佢 再重開,我就玩

聽日開R11 第5件，
有冇人仲會 真琴卡R9 ？

可以卡R9
R9 R11各有用處

卡R9好好生意

要靠你同6又bb隻月月卡R9

我休閒公會班人亂咁升，真琴升R10
我隻R9 冇人借

R10
叫佢直接升爆啦

多D幫襯 我之前都有搵你名借女帝

打算今晚呼籲吓叫佢地R10升R11

多謝
聽日沖女帝上R11 5件先

出5年唔係要升月月R11咩

淘寶定8591買首抽AC好D?

唔係，月月可以照卡，卡足幾個月
有冇日服大佬講下而家月月既情況

淘仔,我問左價8591 係貴d

唔知wo
我就諗住直衝r13
不過而家卡左係r11滿裝

聽日n2

係咪今晚訓之前買到爆體就ok?

淨係留左16PACK 每日體力包

仆街 冇留到體

記得聽日四點先開新關，唔好一朝早就射晒d 體

我冇留 因為唔知幾時先n2怕太早拎 不過有上個月既1900幾體係到 加埋岩岩拎左 都叫有2000體

我預佢22先開N2 就8號開始冇拎

每日體力可以留14日 咁下次預佢開之前14日開始每日都拎入box了

你地依家係靠每日體力包黎儲體?
以前靠小屋d體儲係信箱到 不過改左之後就唔知點儲了

閒魚多靚帳但可能有風險 可以試試

小屋啲體唔係一拎就直接拎上身架咩

以前爆體既時候拎小屋d體會儲去信箱到 等有活動先拎返
不過之後改左個限期

萌新仲卡緊16章 唔使等

所以我應該等今晚訓之前就買爆體然後去拎小屋體?

卡緊22

我都打到17章

冇買體力包是否不智爆石爆到好撚痛

有夏娜我都係由16打到21卡狸貓
但好快就打死左
但22會電暈人，唔識玩

係

閒魚我完全唔識用
網頁同app都search唔到野

依家唔夠裝都升晒啲女女rk10先

逼自己一定要打齊裝

打多幾隻上R10先打 而家打到好痛苦

我都係用返你上次推薦我個隊

好輕鬆啵

5g 我都係想知依家d人係點儲體

而家俾月費打機咁
月卡/季卡/體力/母豬之心/母豬石/白金轉蛋
每一樣都唔買就好蝕咁...

再加埋有$28 500石又係必買...死台仔好識做生意..捉人呢D心態

UE俾大雪掉掉掉就死左

日服冇咁多禮包
唔駛煩

條龍真係咁好用咩?
無家康其實得佢都無咩用
屌佢,我得龍無家康

落多隻奶/ 嘲諷？

可能你冇升爆ue

落左望做坦 但UE 得R9未滿裝 掉兩野就死頂唔到有UB

得R9兩件裝

唔撚想諗露娜之塔
142算...

買我個帳好過啦
高練度真步服角色全齊咁滯
平過你課一隻限既奇幻包

唯有再落隻奶或者直播情換走ue
都唔得就等聽日啦

我乖乖地等聽日算 而家啲體拎黎打H關刷碎

巫師鞋 同 聖信徒項鏈 好煩

坦R11先定打手R11先?
小屋d體去信箱之後係最多keep 24h?

聖信徒項鏈好過巫師鞋好多倍
巫師鞋 大法師長袍 呢兩件撚屌裝完全係裝備界既毒瘤

打手

怪唔之得

我r9爭右下

跟住搞應該冇死掛

仲要成個公會成員個個都求緊巫師鞋，大家超缺呢件濕鳩裝
補師 魔攻角 又要，連物理打手都要真係好有問題

女帝終於可以R11

泳可真係可以r11?之前手殘唔小心升左

咁梗係買大佬acc啦😂自動封頂

打塔唔駛急
今次打唔到下次打
d獎勵永遠係度

150ex都過埋 可以繼續養生

但獎勵唔會個個月重設

唔會
今次拎左下個月就無
今個月無拎可以下個月打返

佢話係多3 應該影響唔會太大掛?

聽日晏晝4點先開lv上限
係咪應該等埋到時先爆刷

仲未110 未使等

112左好耐 好心痛d經驗

正牙

真步高練度封頂帳

明天4點就唔係封頂帳啦
下個月留左個位比你

聽日就貨不對版 違反商品說明條例

巴打都係繼續啦

咁後日

泳可留R10就得 R11 TP會-3 其他增加數值唔重要

咩叫綁定任務

結果都係推到露娜150
有冇隊可以分享下

揾唔到點綁手機

設定個邊

最近成日玩個烏拉拉

冇女女俾禾丁

原來都唔算難

.gun

嘩 又維咁耐 又可以預佢再延遲
到時又有石收

成隻石器咁樣果隻？

借人地泳黑
下次復刻真係要課到有

想問點樣可以借人用我淨係用到自己

揀人上面有支援

原來可以咁玩一直唔識用白痴左

我都好似玩左個幾月先發覺

普通關冇得借

普通同活動都無

開始追唔上 狗/月月未5星(下月又要尊) 忍/病弓岩岩先開始刷碎 公主心9個(打晒塔)公主碎得20個

我都有玩喎

39 lv 海岸27

見到你啦 我玩ser6

43分鐘冇人覆... 就執粒...

BTW , 回定左900幾體等N2

900幾體

我回多陣體先

點回咁多

今日唔得閒打, 剩係打左20場解每日...
直接食左7管+登入任務果100體

只要有石你回30次都得

只要有心 人人都可以係精算師

係寶石商店, 入面有個體力恢復... 直接食石回到體
上限好似990

N2係一陣5點開始?

滿體都回到架咩

咁我咪蝕咗好多

我都係上個H2 完左先知

thx

係，但新圖下晝四點先開

即係隻驚條體冇LIMIT?

見到了自膠

打埋先訓

回左3管，冇為意聽日n2

好緊張 一陣n2完都升唔晒就仆街

咪食多幾管囉，同埋H2 其實都有裝跌

升唔晒係正常

到你升得7788，佢又會出r12

R12好難刷碎，d裝好撚難出

R13都好煩
基本升1個rank要刷埋前一個rank3件裝

35件碎先合到1件，真係好惡頂
最煩係後面裝又食前面啲裝

掉落又低
食既碎又多

真係有試過刷裝刷到想棄game

原來小屋體得1日期限

咪話改左期限

不過冇所謂啦 反正得少少 同埋聽日都直接用

屌你老味之前點打都贏唔到地下城EX BOSS
升完R11之後同一隊打兩次就贏到

泳黑 狗拳 中二上晒R11

巫師鞋好撚地獄

你地刷邊關

用材料倉送比自己 1日都20對 最少

啲裝件件都係幾件合出嚟

逼撚死人咩

不了

好想清體..但理性叫我忍到4點

唔使忍 已射晒 成堆得R9 上左幾隻R10

有無邊隻優先要升左先 我法隊好屎 物理又湊唔出第二隊

點解要忍到4點又有活動

你要法隊咪妹法鏡華 物理G塔好似就出專武?出左就好勁 仲有病弓狗拳囉
同埋升埋莫妮卡啦 打pvp好好用

4點出18章 好似係

今日有無咩包好課

新地圖同LV上限去到115LV
而家清晒咪浪費晒D經驗值

今日體力包應該最好課

4點刷一萬體

咁充電洗唔洗 我夠碎升4星

都係依家刷咁幾千先 冇睇到金賞堆體4點前要用

升埋啦 充電點都用到

好似咁少掃蕩券趺咁既
上次愈打愈多
今次無咩增長...

公主競技場、地下城

唔係22號更新後先出咩？

係咩？咁今日淨係開lv上限?

係
聽日先有新圖

【#更新】等級上限及新區域開放
■開放時間：5/21(二)16:00起
■更新內容
．主角/角色等級上限開放至115
．主線劇情區域18追加
．主線劇情第追加9-7 ~ 幕間
．角色裝備開放Rank11部分裝備

※So-net 營運團隊保有活動最終修改與詮釋之權利，實際內容請以遊戲內資訊為準。活動舉辦日期與內容，均有可能未先告知而逕行變更，確切詳情以實際開放時所述為主。

睇錯左第2.4.0個更新

女帝同萬聖忍邊個上4星先好D

公會戰就升女帝
pvp就升萬聖忍

．角色裝備開放Rank11部分裝備
R11 開多件?

開R11第5件

掃蕩券機率明顯改低左好多
屌

冇瑪了 銀行都用埋

公會戰向：
物：女帝 借月月 狗拳 （sup/打手） 黑騎
物2： 月月 借女帝 打手/supx2 小望
法: 鏡華 借泳凱 77香 妹法 布丁

再升高d rank既話，第一同二週目就唔洗落坦
可以落多幾隻打手，同埋破防量要留意夠唔夠

優先升：惠里子，鏡華，女帝，狗拳，病弓，中二專，美里，酒鬼，布丁

之後先升：聖誕熊槌，吉塔，普通忍，深月，普通貓

我以為得我唔出
4位數跌到3位

n雙越刷越少係正常本身都係得36%掉落率

上次2N 都肯定愈打愈多WO

我布丁仲係2星 狗拳都未換夠碎

狗拳換到5星先好換布丁
狗拳仲要下個月出專，要留50碎

咁係你上次歐我玩左半年，n2嗰陣d卷都係愈打愈少
不過平日淨係刷活動同hard圖儲下儲下就3000幾張掃蕩卷

卡晒裝

BTW 而家唯有返工刷 堅打 唔SKIP 儲下

一定係泳飯

泳飯未有live2d

前兩日岩岩換到4星狗拳
應該下個月先換到5星

冇女帝真係唔知玩緊咩

新角都有 舊限定反而無 公平咩

冇泳黑=冇法隊

要重生了

agger
但係冇女帝嚴重好多

幾撚時先有泳黑復刻

如果sonet想拖1週年有機7月復刻

佢好似一大堆限定之後有得比你簡UP邊隻係咪

泳黑都冇

真係準備重生

有新年ue 萬忍 女帝 泳黑 月月 泳貓 ¥220扺唔扺買

(ruru菌）

冇泳黑

聽倒都覺抵

利申 新手唔係好識

之前好似有巴打放160好似仲靚

抵呀..基本上最強個幾隻有晒

抽泳黑好定留石抽姆咪好

只可以二揀一應該係後者

both 既抽左泳先
姆咪之後好似每兩個月一次

姆咪係邊隻

矛依未

已經確定咗會復刻？

暑假唔出泳裝仲有咩好出

姆咪啦 咪阻住

都係嘅
擔心緊今年7月日版會唔會又整多個新版泳裝角色

琴日睇聶寶youtube又話情人節姐姐淨係公會戰有大作用
係咪都係應該集中番火力落夏娜到?

呢度既人權角大部份都講緊公會戰啦 我仲覺得姐姐>ue

咁又真 冇ue你可以打下一隻 冇姐姐你就隻隻都少人2.30萬輸出 高下立見

儲咗8萬石抽姐姐同姆咪

2隻揀1隻一定係夏娜
推圖/推塔/打活動/PVP/公會戰 都要佢
冇就真係食得屎

完全想像唔到如果冇女帝又冇夏娜究竟點玩落去

相信自己歐王血統

大家咁話
仲有3隻限定(1隻唔重要)，捱過咗就冇事啦

終於4點

克總係唔係終於可以RK11

係 R11 5件勁

6管唔夠用 唔通真係要每日9管

N2開得幾日 9管基本啦
平日就6管

D石倒水咁倒

終於有得清體

慢推緊新圖18

叫我？
0.1%既世界線都進入到

自己!!

第一次有保底，怕春咩
冇保底就另計

15管追進度緊石頭如糞土

咁姐姐同夏娜點算

課佢老母

用滿專惠理子推圖好爽
UB打怪1x萬

用病嬌一定要高星同高專，唔係太易死，同埋冇得auto

我有泳黑冇鏡華冇中二一樣冇法隊

高星高專其實都好脆皮

自從有露娜塔之後 推圖冇左成功感

冇泳黑牙

尤其N圖
好似禁個掣然後去個廁所返嚟就3星

後面21、22圖boss好難打
會call小怪仲要識開無敵時間
再唔係就電暈你

你3星左未

21得兩星
22唔識過

早兩個月 N2 都 15 管日
今月 9 管都覺得極限
石要就住用

其實我覺得唔係課長級都唔好用多過9管

到時候再用手動應該都過到

日版而家每月好似有2次N加倍 ？

都係6管算 一日未抽到姐姐夏娜一日都唔放心射咁多石

每次4日定5日

12管

有冇咁多石

買幾個月體力包儲落去3倍再一炮過用晒爽呀

希望台版快啲實裝

頂佢個肺鐮刀要用巫師鞋來整真係黑人問號

新關已經打完

睇出面 d 公主 post , d 人屌巫師鞋要大量好慘...

之後普遍都有 d 撚樣屌返佢, 話只怪自己唔玩五個甚至十個分身捐返比自己來解決, 好撚 on9 咁話...

鬼吾知阿媽係女人, 唔咁做既問題唔係冇時間玩分手, 而係唔方便咁做

邊個post

for example

巫師鞋記得某個活動會跌 所以冇點缺

點解更新完出新個主線故事
之前已經睇過

呢度貼過日版所以睇過

痴線佬

1 萬體咪 83 管..
谷左幾個月一次過射

3個月體力包

大佬

儲左3個月等3倍

3倍要8月先有
點解唔係每個月有，刷得好痛苦

8月可能退左 出多兩隻角就一百萬戰想退

戰力王 全game最高戰力

可能到時係大退坑潮，抽唔到嘅首先會想退，抽到嘅又開始對呢隻驚熱情減退

好高戰力，係咪連女僕都5星R11...
但佢個公會好似唔喺前百

佢係出名戰力王 唔打公會戰的 但全角色全5星全滿強化
佢雙pvp長時間都第二 係因為佢鐘意第二 有人打佢 佢5分鐘內就會打番

如果佢打公會戰咪個個都搶住要佢

原來係競技場大佬
不過佢咁勁唔打公會戰有啲可惜

打公會戰果班先冇得做戰力王
一係卡rank 一係卡星數

大佬嘅諗法小薯真係唔理解

戰力有撚用咩
又唔食得

巴打你公會啲人戰力好高
76萬已經係最低

小薯拜神

反正戰力可以水

戰力得20萬 全公會最低

戰力既野係浮雲黎

今朝早用哂所有儲既體再9管埋
去到依家其實有D忍唔到想12管,但係仲要留下石等姐姐同矛衣未

我都係9管算,再上好肉赤

再上真係儲唔到石

抽姐姐加矛衣未要留幾多石

預佢保底
不過台唔知幾多先井底

係唔係抽埋姐姐同矛衣就可以停下 已經冇咩石

記得10點前清體

一陣順便開埋新pool就正

咁發下夢算 而家先得2萬

絕對無可能啦
日版又有新法師
好似話唔抽唔得
個痴女又有3星版
仲有忍者
有排抽呀
你望日版唔好再搞咩新泳裝角先

你地有無用分身養自己
戇鳩鞋同戇鳩鎧衣好撚煩

之後全部非限等歪

我唔會咁做，煩過閪

非限唔追了

又知要等到幾點先至有得玩

8點

垃圾IT狗有冇咁廢唔好再耐D

唔記得清體

露娜塔打到一半維護

成個下就可以點過

半日見唔到班老婆都冇心情做野 d人點解可以忍心賣老婆

冇錯，正仆街，我係你就買多個老婆

真步高練度帳號

好空虛

個維護實延遲

Lm

真步科技服想買多個日本

常駐等歪
你留石等抽一次限搏佢中都得

日版個公會戰唔限制邊隻王個模擬戰功能係邊個月實裝
即係例如本戰打緊3王，但可以走去試1245王模擬戰呢個功能

正常公會王一隻月月夠唔夠破防？定係要月+怜/女帝咁

嘩屌 原來霸瞳男人黎架

男人更好

笑左

邊個係霸瞳，有冇圖

咪一開波序章秒殺你個隻狐

玩日版唔知佢中文名

冇得玩公主這幾個鐘，好失落 手震

痴線

要食幾多管先可以KEEP住玩幾個鍾

30 管都係掃蕩姐

1管就夠 唔打完場只會扣一體

好似從來冇準時過開服

我流晒鼻水 標晒眼淚

不安 焦慮 同埋暴力傾向

你似毒癮發作咁喎

我記得自己好迷個時,長期開黎打一鋪半鋪,又鐘意打1V1 追排名
家下, 6點入去用哂體,打哂堆關就收檔

用啲時間買下波馬好過啦

開左😨

3V3 重置左

做乜鳩

衝呀

但冇獎勵

小弟已修心養性, 賭乜輸乜
可以叫我阿拉丁
賭波賭馬賭股賭麻雀賭啤
全撚部賭10次輸7-8次
打下機算數,唔洗輸咁多錢黎過日子

唔通知咪冇好似之咁放電梯俾人爬

唔理 睇下爬唔爬到個第1拎下石先

今朝淘左個首抽入左坑
想問下係咪一開始狂推主線就得？

咁突然
台伏?

PTT話係BUG

俾佢重置左但冇對戰次數
咪浪費左時間存公主幣

提早完成
仲更新緊

試衝緊第1 睇下拎唔拎到最高排名獎勵

仆街 已經入唔到3V3

打打下維修

擺明唔小心重左 又要賠石了

係 最少推到9-1
買左咩帳

仲諗住讚佢提早開

食左幾百石回次數
唔知會唔會回番

其實冇重到 因為打完都冇石
可能因為佢提早更新左日版一周年D野 但唔記得改番3V3

全部入晒26區 頭先打完白打

嘩..小倉唯而家識郁

咁快實裝LIVE2D

公主對耳
老婆個火

買左第一個

幾正喎 係差隻泳黑

唔簡單,要用都用,有埋新年UE

呢個帳 推圖 pvp 戰隊都搞得掂

畢業可以唔洗玩了

未全5星R11都未叫畢業 慢慢刷你既巫師鞋啦

問過隱身鎧衣未

仲等緊佢講幾時出姐姐同夏娜
btw姐姐係咪剩係for公會戰

最重要既300抽保底實裝未

屌 手殘升咗萬聖布丁上r10...

升埋R11啦咁

我都驚自己會咁 幾時先有確認掣

唔駛升 直接做倉管

仲要前一秒笑完個fd升上r10 on99
點知自己就

半年後

換AC啦
以後少隻角色用

唔知台版會唔會提早整埋升rank確認提示

棄驚了

唔好裝防具 越硬越難升TP

是但啦冇咗3拳套已經唔想擺出嚟

所以都係專心推主線就得

仲有無咩要整？

推主線推到唔掂先算

買埋體力包都唔夠用嚟刷裝

係咪專心升呢隊就ok

btw 我係咪要搵個公會入去R下獎勵先

你有咩？

推圖既話會建議你隻萬聖忍換做小望

未有公會就是但搵個加住先

好 👌🏻

刷到115lv
勉強係公會戰前升完堆公會戰角色
剩番幾日刷下堆PVP角

巴打建議你唔好用九宮格，睇得好辛苦同埋show唔到你所有角色

咁快115？
我仲係114慢慢升緊

點解可以咁快

兩日15管+體力禮包先岩岩夠115
仲有兩三隻公會角同一車車PVP角未升 不過已經唔使食15管
其實今次D裝算易刷 係冇時間開分身所以用左唔少體刷鞋

美食
新LIHKG
目標250
收2個人

屌那星果對巫師鞋同個隱身鎧衣刷走我唔少體

重練😁

9管都追唔切
一日500石極限了

重練連布丁都冇埋

買大佬封頂acc

查實己經可以11
某個情況下11會更好

有幾件R11要食R9R10金裝 R9R10金裝又要食R7R8金裝 點頂

除左上期會戰之外仲有咩情況r11會好d?

你個隊可以推到第8章 之後啲怪會針對你3號位 放隻有嘲諷技嘅會比較好 同埋怕你ue未開到技隻女帝已經死咗

標準答案 地下城小望+公主競技狗+女帝+新年ue+黑騎(練多隻魔攻)

如果有每日豪華體力禮包我實買埋
常用果啲都未刷哂，下次冷門角又有專武後飛天，佢地啲裝刷都未刷

3v３咩事

終於開SER 但刷緊EPIC7未有時間開驚

壞左,錯誤重置,維修緊

搓陰live2D巧正

而家有幾多隻live2d?

搓陰

終於過左第一張圖

咩第一張地圖？

成日推圖第一個死都係月月

唔落又冇輸出

聽日公會戰都唔知點算
邊撚到搵3隊出黎打

3星太軟
如果有女神石建議可以4星，呢隻太有用

17章之後唔係去新地圖咩

戰隊幣見到有巫師鞋同焰靈法杖
突然好想買咗佢

之接母上４星啦 3星真係好難用

而家3星夠用既好似得ue

我隻姐姐會唔會凍過水

聖誕千歌應該都可以？

UE我覺得唔3星真係用唔到 3星啲tp已經上得咁慢 4星點救命

咩黎

應該係御城少女?fb好似見過廣告

應該有一個月時間俾你消業障

頂 打到18-5見到啲狗頭刺客5星R10滿裝女帝都係照死

好想同佢訓教瘋狂搓陰

我全r11仲要有用夏娜先岩岩好auto到
R10唔夠做

我覺得後面識掉炸彈盲人個仆街煩啲，試過2次超時
狗頭刺客有ue+酒鬼+望，基本上唔會死人

唔auto就過到 auto如果佢有一大堆ub可以同時開 佢一定最遲開UE 唔知點解

岩岩打都見到 好煩

後面無敵狸貓仲煩

5星咗 r9滿裝滿星都係第一個死

咁應該係lv問題?

試吓 黑騎 小望 真琴 女帝 酒鬼 咁過圖，好多時都應該過到

佢企最後
auto開技正常係前至後

冇女帝

通常 望/黑騎 朋 智/狗 酒鬼 新年ue

卡緊n17-11 h14-3

入關卡loading打唔到 , 真正卡關， 用掃蕩卷又冇事

冇女帝真係濕濟啲
n17-11 有隻烏龜，記得用法隊，如果唔係打到2046都打唔完

仆街點解H10尾關BOSS都可以成88LV咁去到H17係咪應該要160LV UP先岩搞到想打H11病嬌碎都打唔到

冇八碎冇泳黑

不如del game

條龍都係 唔用法師打打到下世都打唔死

77 普黑

伊莉亞 中二 都可以用住先

ezr好難用

我研究下

有排升

我都係ue+酒鬼+望+女帝+8歲， 仲要手動先過到18-5

竟然3星晒18章 可以瘋狂掃了

20前唔難

有UE之後真係世上無難事,唯有格硬黎

可以等得既話
過多2-3個月 有埋夏娜 更加無難事

手動過1次，之後就可以掃蕩
咁樣諗，你打果陣個心會舒服啲

講下笑 哪有錢 最多博下情人姐姐同夏娜

打到後面先auto唔到 算係咁

22圖會電暈人
仲未諗到點打

酒鬼擋到效果無?

電暈人唔係ub黎

有優衣真係auto都夠過normal圖
易打到喊

同埋隻怪好似物理

有冇亞里山? 推圖幾好用

如果中間兩隻打手唔死，

可以唔用酒鬼，試下真步加新年ue

咁ue擋唔擋到?

n18有d關， d怪專打第3隻角，

有時酒鬼企中間位，就好易auto 3星

我得102級auto都打到3星

後面炸彈仔auto唔會死咩 又痛又一下炸3隻

得90lv, 得女帝上到rk11

冇用唔知
但我睇人三星攻略好多教係黑騎 狼 女帝 夏娜 新年yui

咁快就開Live 2D
希望佢快手改埋個模擬戰

想問下日版係邊個月改?
好想要呢個功能

就係打手係咁死

我都唔太清楚

第2定第3隻死
第2隻死就前面放雙坦 ,
第3隻死就酒鬼放中間

有就可以慢慢試定隊打下王

想佢開埋DMM版

求pvp隊推介， 卡住係3百尾 4百頭， 又冇萬聖忍， 隻伊莉亞又成日未出到ub就瓜

大波波飯團
ching sick play

想問今次更新有咩角色有新動畫

Live2D

想pvp既話紡希同貓劍呢d功能角一定要升，多數情況用叉電伊莉亞加lolica加速應該好快放ub喎，除非撞到貓劍同arisa

唔知今次賠幾多石

你幾多lvl

wallpaper engine

點解會升咗莫妮卡先
打競技場要升咗珠希先，仲有空花都要升

sick play

92

兩隻兩秒內一齊往生

會有幾多石呀
得一個功能close咗

話時話真係未見過手機驚有局部維修呢樣嘢

試埋3坦2打手陣 ?
子宮 , 純 , 望 再加兩隻打手...
我打爆N17 時都係92級咁上下

3000左右就收貨

咁大想頭

食左幾百石回次數衝上去

個LIVE2D篤落去冇反應既

LIVE2D (X
gif (O

岩先唔係話無獎勵咩
仲爬

人地個D篤落去識郁識叫架喎 有冇搞錯

果時鬼知咩..

應該係打得太急，睇都冇睇有冇石拎

我隻狗拳爭5粒碎先升到

幾時開得返競技場

5粒急住用就母啦

5粒石你都想慳? 唔係掛
聽日公會戰

Thanks巴打 好詳細

我得返一粒

抽一野搞掂

月卡人士要留石

抽1星銀卡唔得

睇嚟今晚公主競技場唔會整番好
仲有個任務未做

啱 賠石啦

新年UE RK11 D裝洗唔洗升爆 會唔會難儲UB左

又更新得幾好喎,商店個到
另外我冇睇公告,係咪已經出左重態背景?

屌那星 仲未開返公主競技場

係呀

3刀先打到隻BOSS100萬應該會俾人踢走了

想問下食石回體你地通常建議會食到第幾下

自己衡量啦，N2 6-9 就基本，有需要12-15
睇自己差得多唔多裝

尋日先開始玩 有d術語唔太明
n2姐係點解

點解我隻UE冇動態既? 唔係全部角有?

normal 2倍

咁惡嫁咩新手點算

女帝上五之後母豬泳黑定萬聖忍好

入個休閒公會次次auto算

63級新手3刀先打百二萬

點打咁多

我79LV全RANK 8裝先勉強100萬63LV就百二萬呢D就係外掛

屌我覺得自己廢到無地自容

原來更新咗可以瘋狂試隊

n2我食到9管就停,再上就150石一管,相當於一抽一管,有d肉赤

我平時3管既 n2就食6管
始終想留番啲石抽矛伊未

泳黑啦

鏡華個動態真係丁死人縮下縮下咁

幾時先開番公主競技場
強迫症清唔到個任好唔舒服

問過老師未

冇用外掛呀有借人D角黎用打好多,我就RANK 7裝
第一刀:黑騎 月月 借女帝 智 姊姊
第二刀:偶像 借月月 女帝 充電奶騎 萬聖忍
第三刀:布丁 泳黑 妹法 借鏡華 春田

第三刀應該用姊姊坦放伊莉雅打可以打高好多,新手第一次打唔識玩

日服公會戰五王隻雙肥豬好撚煩

唔明點解ue冇動態想睇搖乳牙

唔知佢要整幾多日
重置左佢咪唔洗煩

和服仲點搖

9號先開始玩真步服 78LV 3刀先150萬 好彩只係路人公會

玩多你幾個月都係200萬左右

其實係第一次打戰隊 都幾挫敗 因為都唔夠人出

下個月轉公會囉 真步百幾既公會都係休閒

等自己再勁少少先 宜家物攻隊都唔夠打手 可能下次新年日和都會狗沖

4月頭玩 而家已經91 LV了

其實新玩頭果一兩次公會戰都係體驗下
講真我玩左五六個月d 傷害先開始望到d 大佬車尾燈炸

上個月打一周目都係得50萬
今個月一周目已經百五萬

然後睇到月月3升4要19200戰隊幣先夠 即刻想死

3刀290萬

一個月先得幾日賺戰隊幣點賺咁多番黎

我都想知

專武中二係咪好勁

等幾個月有活動刷月月碎片
王都の名探偵嘆きの追跡者（ストーカー）

物攻我連月月都冇 等歪

原來智都係卡4星好D

冇石升5

我用母豬石母到上4星 打得戰隊幣都唔知幾多個月後

兩刀

230 188 150 補償刀
仲有一刀230 尾王夜晚睇下打唔打到

都唔知第二刀點計落自己傷害度

應該大部分人都係母上四星先

三星打公會戰好易死，但死左又唔會夠傷害
唔夠傷又入唔到好d 既會拎多d 戰隊幣惡性循環

三刀加埋升多過你一刀少少

.gun

唔知咩事ex地城隻boss倒數10秒冇開大技，明明未夠血爆seed
終於過到

直接母上5星

有時你打既傷少左，王變遲左滿TP，你又有角色係呢個time gap偷到tp 就會出現呢個情況

之前日版HEA玩
而家台版認真玩覺得隻GAME算幾唔錯

有幾樣想係將來會加既野
1. 5星開花轉立繪
2 多D活動花樣

唔好.... 我唔想再課咁多了

落咗病嬌嗰隊真係好鬼大力點都過220
有啲上到240-260

未出病嬌，要留

有排先GUN到

二百幾萬 點跟

輕鬆

每次睇完大佬傷害都好自卑 都係繼續Auto算

用3坦加ezr新年ue 終於過咗n17-11

吹到ezr都推到圖

H2要唔要RE晒三關病嬌

梗係要

佩可 栞 靜流 黑騎 伊莉亞 亞里莎 鏡華 病嬌 忍 林祖舜都想升
可以申請定破產

打唔撚到想申請都唔得你地打到既都唔打

打完3刀 尾左2隻王

收唔收留廢j

林祖舜係邊隻

扮咩 刀刀200萬up

個會要散
冇人玩

草泥馬

新會員？

戰隊排名就俾人推落海班大老冇人做野

我唔知隻草泥馬有用要升姐

睇下今日幾多人出齊刀

大把人冇出刀

我以為唔知林祖舜係咩

隻3王6分鐘就溶咗
撞埋刀

得12個人有打
笑4

我全公會最低戰力 但除左會長之外三刀最高傷係我
冇人打唔知係咪棄晒

x2
三王快二四好多

放工打

我公會得6個人打隻驚係咪就執

未有心機試刀啫 我都諗住夜晚先

3v3要修到幾時

法隊得1同3揀
1週目又少血
幾個人打死隻boss

修耐D賠夠每人一萬石

反正我都唔打
最好唔好開返

想拎返啲coins買狗拳碎

3v3 搞勁耐都未搞掂
不如索性重置咗佢啦

差17碎5星

我仲差好多

搞咁耐索性重置好過啦

真正既隱藏巨乳

太陽的護身符
巫師靴
月之手鍊
月下之法衣
隱身鎧衣

刷啦望

台仔今日放假搞咁耐

應該搵緊CY求救

三刀加埋先370 冇朋的日子巧難過

我估刪左之前堆data 搵唔番

大魔法師長袍你都漏得既

呢件袍係新手缺，而且好快解脫

巫師鞋 隱身衣係地獄，R9 一路缺到R11

提早出一周年活動

專武都早左，等你班撚樣冇得未來視咁遠

變左360p？

做咩po我老婆出嚟

我飯團都以為自己J 到眼矇

玩到呢隻GAME都要搞到早洩中槍

戰隊戰又係上水既時候

等睇聽日都未搞好班IT狗應該收哂工了

升左幾隻R11 ,仲有好多隻要升

換少左兩日狗拳碎

雪竟然是個boy

我差三日五星呀

邊隻黎... 日服?

得40幾碎, 最少換左20日先有5星

至少係女聲優

再睇吓霸瞳，連個聲優都係男

佢係男黎架

角色劇情
j錯？

未睇

這麼可愛一定是男孩子

不過霸瞳好似只有係現實世界先係男
小雪直頭係女裝大佬

[url]模擬戰爆擊有咩用[/url]

用錯野

你就好

有3百萬都算有爆下架喇細胞巴

啱啱收到23日嘅公主競技場每日獎勵，但一禁入去原來仲未修好

啱啱整返好

咁睇黎佢有backup到
我維修前打到10xxx 但佢俾返百幾名既獎勵我

居然唔使重置

啱啱見到

其實有啲期待呢個時候重置
趁啲人忙緊公會戰同凌晨可以去爬

開番 不過我仲係15001名 而且打完之後唔會升排名

無野賠？

炎上

賠150石就好笑

150瑪那就有

古有一鹽川 今有一母豬

好似係有部分人仲未整番好

小雪唔係有波架咩

假狗

偷偷地整番個3V3扮晒蟹唔賠石!!??
屌佢老母呀?

你一周目姐

人地四周目喇

呢個珍唔係唔賠呀搞咁耐坐底一人一萬石啦

搞撚左足足兩日
佢BUG果陣食石回次數D石又冇回番
而家仲裝死 屌你老母呀SO NET

300石

300 石， 大家當無事發生過

撚狗 回左石打既點算

受害者1號

300

300石..不如全SER1人1粒輝石算啦咁

停咁耐得300石
係唔係試緊玩家個底線

IT狗打少左兩個0

古戰維修幾個鐘都送10抽又送肉 好心sonet學下cybaba咁佛啦

300石先得兩粒母豬

玩左30分鐘 新入坑升邊個好？

純 靜流 優衣

冇女帝?

新手入坑買我個帳好過啦

真步高練度

升兩隻坦？

邊隻 三星角？

一步封頂

打哂3場都唔知有冇一塊碎刷到幾時

首頁推薦限定角最好全有 女帝係金髮bba

冇落黑騎就過左

喺ptt見到 好正

啱啱先開始玩

女帝(克唔知乜野)

戰幣換完月月 之後換咩好 定係儲係到等月月專武

我儲緊
不過之後會有活動農月月碎

BTW月月5星同4星真係兩個世界
我係忍痛儲145碎..再母上5星
好撚痛

利申:開SER玩到而家仲未抽到過月月同姐姐

我抽中月月都係即刻母上4星 再慢慢儲戰幣升星 好彩趕得切今次公會戰用，終於有5星用

反而中二病一直抽唔中，已經有145碎，唔知換定等好

等

黎緊仲有3隻要抽, 有機會歪到隻中2啦

咁既進度，應該可以搶1001
我要搶黎示愛！

今日個對象係邊個

今次邊個被寵幸?

龍絆既摩利支天

一陣要搶了搶到同鏡華做愛

屌,依隻都好示愛既
有得交易既話,比隻你都得

仆街6月re0

屌7月先返新工
冇錢課金

好彩仲有7500石

得20000石

日服？

課la,老婆wow

撚有錢咩
1月裸辭完到7月先返工啊
中間考試補習比左成皮
仲要炒服蝕哂咁濟

咁量力而為la

話哂第一個非本家聯動
真係希望每日有免費十抽

得19900

台版提前re0 ok?

唔得 要跟其他活動嘅排位

半年後啦

日版我得1萬石左右

而家vh越出越難
提前出我驚台服玩到棄

唉, EMT 我老婆, 我要盡快抽佢番黎

2萬都ok啦

女帝抽左我45000石先換番黎

電姆教徒

你俾d信心啦

可井

你歪埋夏娜喎

好

似係送emt

佢咁提早法 銀行戶口都要同佢屙煙埋先掂

冇486 貝蒂?

486男人唔駛諗
封面得雷姆拉姆emt
應該冇蘿莉

Emt似免費

活動icon

為表誠意 買定隻雷姆
等佢一開就拜拜雷姆先再抽

此外，在這次合作活動中，也將有限定角色登場。來自《Re:從零開始的異世界生活》當中的「菜月昴」、「愛蜜莉雅」、「雷姆」及「拉姆」等角色都有機會在滿足特定條件後，成為玩家的夥伴喔。

486都做同伴

屌咩 公主連結有男角色 咁仲叫咩公主連結

各位全婆俠大獲了 要俾486ntr

btw台伏係咪唔會有re0

如果有男角我寧願pass個活動

右邊隻野樣衰到 我想角色池被污染

最右似boss黎

祐樹都未有得操控 486憑咩

486都係公主

做gay佬市場

唔滿足條件咪唔洗要486囉

Btw隻貓係男的

咁連emt都冇wo

貓都唔放過

雷姆世界第一 emt留比狗

隻貓係emt掛名老豆黎

老豆照

唔撚要佢個特定條件既男人呀
無啦啦整條仔黎,做乜春野

日本仔炎上未

真係有486

下個大更新會唔會係叫NTR公主連結?

繼雪之後又有男人加入

486娘化/偽娘就ok
純男人? 不了

雪係偽娘？

想問返大陸有咩方法玩到日版
D人話vpn都未必得

台仔個個話活動送怠惰

Cy想死未送佢囉
但多數係送emt

唔撚要 活動都唔開

我寧願佢送
一陣放落pool 到抽
loading 出到來係佢真係想死

寧願要怠惰都唔要486

真

好心係合作就同異世界四重奏合啦

大罪司教斷估係敵人黎

有預感re0係第一波
之後同其他三個合作

怠惰做boss算啦
打開個角色box見到怠惰機到打撚爆佢

好支持台服都引入re0活動，好期待各位全婆俠比486ntr

現實版病嬌 『對他喜歡地不得了』21歲日本女性刺殺一男子

惠里子

正過港女 冒着生命危險去溝佢

A L L

486

就算抽中486 都唔撚會升啦

唔升都係比佢ntr

強烈建議增加變賣角色功能 我一定壓佢做金方

綠方炸
佢就想喇金方

50母豬
deal

公連齊格 笑4

すまない

Openvpn係唔係唔得

賣都益左佢直接喂狗算

你一早俾486ntr左啦

我係486

你又話俾佢ntr, 俾佢定俾你牙

我地俾486ntr唔緊要， 你俾晒所有玩家ntr, 結論 電姆係雞係錢廁係係橋， 係人都上得

好彩我老婆唔係呢邊

精神分裂 自己NTR自己

屌你老母

原諒我呢個白卡仔

我老婆阿比，都唔係呢邊

屌你老婆

屌你屎忽

我同你玩個強姦遊戲
我做姦你，你做比我姦

你兩個既老婆係我果邊

我都同你玩個遊戲，
我做醫生，你做病人黎割包皮，
我醫療失誤割包皮變左割龜頭

我老婆筋力b, 一野打鳩爆你啦

你有冇擺助人
等我用完之後用令咒同佢魔力供給

擺兩個男人落去
真係唔會炎上？

我sup list 全部男人， 慢慢補

就算小雪有鳩都係女仔樣吖

你老婆真好用

應該只係劇情有男角？
無啦啦全囡Game入突然整個男角(偽娘唔計)會好奇怪

486愛上騎士君

小雪碌鳩大過你

其實我對RE0無咁大興趣
不過送到上門，又無理由唔食

我一直無視佢下面果條

揭開一大包

難得有限定抽.35000石等緊抽限定

台伏冇RE0就火燒SONET總部

希望又送140連

隱身鎧衣你地係直接打佢既關定打其他包埋佢既關?

公主弊刷出黎

我公主幣仲要換野

送我保到底

應該會有啦
班台仔話原先係cy搵sonet搞台版，咁有誠意搵得人應該會跟足掛
白貓係sonet求日本仔，所以合作都唔齊
聽講咋 錯唔好屌禾

995

過幾日先搶1001

點能解

998

無人搶?